[有片] 被SJ銀赫 稱舞蹈神童 ! 香港參賽者成奪冠大熱! ! !

又一香港之光!!
仲細個, 大把成長空間!!

阿舜？

叫銀赫介紹IU佢識

【Under Nineteen】Suren 薛永希封舞蹈神童 銀赫：實力不容忽視 │ 01娛樂

唔知佢地仲有冇聯絡?

真係幾勁
等睇紅咗比連登仔反

何來阿舜?